對於英國草根組織RunEqual來說，這個問題的答案是肯定的。 男女應該跑同樣的距離嗎? Martin Fritz Huber 2021年1月27日|外部在線 
 路易威登2021年秋季男裝秀是對自己的強調。 Virgil Abloh用秋季男裝把路易威登帶回家|Nandi Howard |021年1月22日|Essence.com 
 從邁阿密到曼哈頓，醫院領導和政府官員都同樣強調這一點。 “仙塵”:為什麼一些疫苗在全國短缺加劇的情況下卻閒置在貨架上bbb艾薩克·斯坦利·貝克爾，麗娜·H.孫|021年1月22日華盛頓郵報 
 在對抗議活動表示強烈支持的同時，西方忽視了北京對香港根深蒂固的國家安全擔憂。 香港唯一的出路是改革Brian Wong | 2021年1月13日 
 在巴拉克•奧巴馬(Barack Obama)簽署上一項協議時，內塔尼亞胡在2015年堅決拒絕任何協議，這實際上讓以色列處於了靠邊站的地位。 獨家報道:內塔尼亞胡要求完全控制以色列的伊朗政策，引發了抵制 
 《每日野獸》辦公室的裁決明確而有力:企鵝，企鵝，企鵝。 《Monty The Penguin》如何贏得聖誕節:英國史詩般的情感廣告|Tim Teeman | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 疾控中心也一直在大力推廣這項技術。 無國界醫生組織到達埃博拉爆發點|艾比·哈格萊奇，肯特·塞普科維茨| 2014年10月21日|每日獸 
 在92Y的演講中，德拉倫塔強調了他的品牌的未來。 時尚設計師奧斯卡·德拉倫塔，美國偉人，去世，享年82歲 
 這是一個令人毛骨悚然的聲音，非人類的高音，奇怪的剪輯和強調:“S-s-eeg maheevoh s-s-speeree。” 棧:猶大神父青少年自殺審判|伊凡·索羅塔羅夫| 2014年6月28日|每日野獸 
 她居高臨下的嗓音和埃梅里爾式的“哇!” 見見這位為確保巴西人永遠不會像美國人那麼胖而奮鬥的廚師|Brandon Presser | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 他以一種奇怪的、強調的、緩慢的節奏唱著這幾個字，在唱的間隙轉過頭來看著萊蒂斯。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 即使是最普通的熟人，也會說一些比“我會的，謝謝你; 再見。” 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他有一種軍人的技巧，就是用最少最簡單的語言發出有力的命令。 紅年|路易斯·特雷西 
 在這個問題上，她有一次幾乎和街角的雜貨店老闆一樣堅決地表達過自己的看法。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這一強調使鍊金術士凌駕於普通化學家之上，正如他所獲得的黃金優於其他金屬一樣。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰)